仆你個街香港01

屌你老母

仲睇黨報？

知己知彼 百戰不殆